{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007773",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161095?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 here365 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数を要請する場合にはペンション管理人と相談する必要があり、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過して入室する場合は払い戻しが不可能であり、ペットが同伴して入室できるペンション以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が課されることがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差が生じることがあり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンションの基準人数および追加料金は運営ポリシーによって変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンション周辺には駐車が可能で、海水浴場も近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合にはどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合にはペンション管理人と相談する必要があります。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過して入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過して入室する場合は払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットが同伴して入室できるペンション以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は追加料金が課される場合があります。イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差が生じることがあります。二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金について教えてください。",
            "answer": "ペンションの基準人数および追加料金は運営ポリシーによって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには海水浴場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 407
    }
}